# Kodi Media Center language file
# Addon Name: Transparency!
# Addon id: skin.transparency
# Addon Provider: ronie
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-skins/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#31000"
msgid "Volume muted"
msgstr "静音"

msgctxt "#31001"
msgid "Working..."
msgstr "工作中..."

msgctxt "#31002"
msgid "Enabled"
msgstr "开启"

msgctxt "#31003"
msgid "Change mode"
msgstr "改变模式"

msgctxt "#31004"
msgid "Watch as 2D"
msgstr "以2D方式观看"

msgctxt "#31005"
msgid "Local subtitle available"
msgstr "本地字幕可用"

msgctxt "#31006"
msgid "Video Extras"
msgstr "视频扩展"

msgctxt "#31022"
msgid "Music Files"
msgstr "音乐文件"

msgctxt "#31024"
msgid "Page"
msgstr "页"

msgctxt "#31025"
msgid "Items"
msgstr "项"

msgctxt "#31026"
msgid "Video Library"
msgstr "视频资料库"

msgctxt "#31027"
msgid "Music Library"
msgstr "音乐资料库"

msgctxt "#31030"
msgid "Fanart"
msgstr "剧照"

msgctxt "#31031"
msgid "Full list"
msgstr "全目录"

msgctxt "#31032"
msgid "Cover flow"
msgstr "流动封面"

msgctxt "#31033"
msgid "Pic thumb"
msgstr "图片缩略图"

msgctxt "#31034"
msgid "Wide icons"
msgstr "宽图标"

msgctxt "#31035"
msgid "Slide"
msgstr "幻灯片"

msgctxt "#31036"
msgid "Polaroid"
msgstr "拍立得"

msgctxt "#31037"
msgid "ThumbWall"
msgstr "缩略图墙"

msgctxt "#31038"
msgid "Wall"
msgstr "封面墙"

msgctxt "#31039"
msgid "Item"
msgstr "项"

msgctxt "#31040"
msgid "Jukebox"
msgstr "点唱机"

msgctxt "#31042"
msgid "PLAYING"
msgstr "正在播放"

msgctxt "#31043"
msgid "PAUSED"
msgstr "暂停"

msgctxt "#31044"
msgid "FAST FORWARD"
msgstr "快进"

msgctxt "#31045"
msgid "REWIND"
msgstr "快退"

msgctxt "#31046"
msgid "Welcome to Kodi - Please Login"
msgstr "欢迎使用Kodi - 请登录"

msgctxt "#31047"
msgid "Last logged in"
msgstr "最近登录"

msgctxt "#31048"
msgid "Timers"
msgstr "定时器"

msgctxt "#31050"
msgid "Finish Time"
msgstr "结束时间"

msgctxt "#31051"
msgid "Shutdown in 90 minutes"
msgstr "90分钟后自动关机"

msgctxt "#31052"
msgid "IMDB"
msgstr "IMDB"

msgctxt "#31055"
msgid "Open playlist"
msgstr "打开播放列表"

msgctxt "#31056"
msgid "Save playlist"
msgstr "保存播放列表"

msgctxt "#31057"
msgid "Close playlist"
msgstr "关闭播放列表"

msgctxt "#31058"
msgid "System music files"
msgstr "系统音乐文件"

msgctxt "#31059"
msgid "Current playlist"
msgstr "当前播放列表"

msgctxt "#31060"
msgid "This file is stacked, select the part you want to play from."
msgstr "这是一个堆叠文件，请选择要播放的部分。"

msgctxt "#31061"
msgid "Last updated:"
msgstr "最后更新："

msgctxt "#31100"
msgid "Settings level:"
msgstr "设置等级:"

msgctxt "#31101"
msgid "Home screen options"
msgstr "主界面选项"

msgctxt "#31102"
msgid "Backgrounds"
msgstr "背景"

msgctxt "#31103"
msgid "Show scrolling titles"
msgstr "显示滚动标题"

msgctxt "#31104"
msgid "Hide cases"
msgstr "隐藏碟片盒"

msgctxt "#31105"
msgid "Disable case animation"
msgstr "禁用碟片盒动画"

msgctxt "#31106"
msgid "Miscellaneous options"
msgstr "其他选项"

msgctxt "#31109"
msgid "Enable logos"
msgstr "启用logos"

msgctxt "#31110"
msgid "Animated fanart"
msgstr "动态同人画"

msgctxt "#31112"
msgid "Use visualisation background"
msgstr "使用可视化效果背景"

msgctxt "#31113"
msgid "Single Image"
msgstr "单个图片"

msgctxt "#31114"
msgid "Multi Image"
msgstr "多个图片"

msgctxt "#31115"
msgid "Safe Mode"
msgstr "安全模式"

msgctxt "#31116"
msgid "Wide side menu buttons"
msgstr "加宽侧边栏菜单"

msgctxt "#31117"
msgid "Wide home menu buttons"
msgstr "加宽主菜单按钮"

msgctxt "#31118"
msgid "Horizontal home menu"
msgstr "横向显示主菜单"

msgctxt "#31119"
msgid "Hide visualisation background"
msgstr "隐藏可视化效果背景"

msgctxt "#31122"
msgid "Conditional"
msgstr "有条件的"

msgctxt "#31123"
msgid "Hide video background"
msgstr "隐藏视频背景"

msgctxt "#31125"
msgid "Enable cdArt"
msgstr "启用cdArt"

msgctxt "#31126"
msgid "Enable clearArt"
msgstr "启用clearArt"

msgctxt "#31127"
msgid "Music folder path"
msgstr "音乐目录路径"

msgctxt "#31133"
msgid "Use Artist-Album order for albums"
msgstr "专集按艺术家-专集排序"

msgctxt "#31134"
msgid "Animated backgrounds"
msgstr "动态背景图"

msgctxt "#31135"
msgid "Animated weather icons"
msgstr "动态天气图标"

msgctxt "#31136"
msgid "Use genre icons"
msgstr "使用流派图标"

msgctxt "#31137"
msgid "Show media flags"
msgstr "显示媒体标识"

msgctxt "#31138"
msgid "Custom Shutdown Menu"
msgstr "自定义关机菜单"

msgctxt "#31139"
msgid "Use posters"
msgstr "使用海报"

msgctxt "#31140"
msgid "I hate Transparency!"
msgstr "我讨厌Transparency!"

msgctxt "#31142"
msgid "Fanart - Medium list"
msgstr "同人画 - 中等列表"

msgctxt "#31143"
msgid "Fanart - Short list"
msgstr "同人画 - 短列表"

msgctxt "#31144"
msgid "Fanart - Long list"
msgstr "同人画 - 长列表"

msgctxt "#31146"
msgid "Always play trailers fullscreen"
msgstr "总是全屏播放预告片"

msgctxt "#31149"
msgid "Hide trailer icon"
msgstr "隐藏预告片图标"

msgctxt "#31150"
msgid "Button label:"
msgstr "按钮标签："

msgctxt "#31151"
msgid "Source name:"
msgstr "源名称："

msgctxt "#31153"
msgid "Weather icon"
msgstr "天气图标"

msgctxt "#31154"
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

msgctxt "#31155"
msgid "Command:"
msgstr "命令："

msgctxt "#31156"
msgid "Favourite"
msgstr "收藏"

msgctxt "#31157"
msgid "Select favourite:"
msgstr "选择收藏："

msgctxt "#31158"
msgid "Change Your Settings..."
msgstr "更改你的设置..."

msgctxt "#31159"
msgid "[B]CONFIGURE VIDEO SETTINGS[/B][CR]Manage your video library - Set video playback options - Change video listing options[CR]Set subtitle fonts"
msgstr "[B]配置视频设置[/B][CR]管理视频资料库 - 设置视频播放选项 - 修改视频列表选项[CR]设置字幕字体"

msgctxt "#31160"
msgid "[B]CONFIGURE TV SETTINGS[/B][CR]Change fullscreen info - Manage EPG data settings[CR]Configure recording options"
msgstr "[B]配置电视设置[/B][CR]修改全屏信息 - 管理电子节目表数据设置[CR]设置节目录制选项"

msgctxt "#31161"
msgid "[B]CONFIGURE MUSIC SETTINGS[/B][CR]Manage your music library - Set music playback options - Change music listing options[CR]Setup song submission - Set karaoke options"
msgstr "[B]配置音乐设置[/B][CR]管理音乐资料库 - 设置音乐播放选项 - 修改音乐列表选项[CR]设置歌曲提交 - 设置卡拉OK选项"

msgctxt "#31162"
msgid "[B]CONFIGURE PICTURE SETTINGS[/B][CR]Set picture listing options[CR]Configure slideshows"
msgstr "[B]配置图片设置[/B][CR]设置图片列表选项[CR]设置幻灯片"

msgctxt "#31163"
msgid "[B]CONFIGURE WEATHER SETTINGS[/B][CR]Set three cities to collect weather information[CR]Select a weather addon"
msgstr "[B]配置天气设置[/B][CR]设置获取天气信息的三个城市[CR]选择天气插件"

msgctxt "#31164"
msgid "[B]CONFIGURE SYSTEM SETTINGS[/B][CR]Setup and calibrate displays - Configure audio output - Setup remote controls[CR]Set power saving options - Enable debugging - Setup master lock"
msgstr "[B]配置系统设置[/B][CR]设置和调整显示 - 设置音频输出 - 设置远程控制[CR]设置省电选项 - 开启调试模式 - 设置锁定功能"

msgctxt "#31165"
msgid "[B]CONFIGURE SERVICE SETTINGS[/B][CR]Setup control of Kodi via UPnP and HTTP - Configure file sharing[CR]Enable AirPlay"
msgstr "[B]配置网络设置[/B][CR]设置通过 UPnP 和 HTTP 控制 Kodi - 设置文件共享[CR]设置互联网访问参数"

msgctxt "#31166"
msgid "[B]CONFIGURE PROFILE SETTINGS[/B][CR]Select your Kodi user Profile[CR]to login and continue"
msgstr "[B]配置用户设置[/B][CR]选择你的 Kodi 用户配置文件[CR]登录及使用"

msgctxt "#31167"
msgid "[B]CONFIGURE APPEARANCE SETTINGS[/B][CR]Select a skin - Set language and region - Change file listing options[CR]Set up a screensaver"
msgstr "[B]配置用户界面[/B][CR]选择皮肤 - 设置语言和地区 - 修改文件列表选项[CR]设置屏幕保护程序"

msgctxt "#31168"
msgid "[B]CONFIGURE SKIN SETTINGS[/B][CR]Setup the Transparency! skin - Add and remove home menu items[CR]Change skin backgrounds"
msgstr "[B]配置皮肤设置[/B][CR]设置 Transparency! 皮肤 - 增加和删除主菜单项[CR]更改皮肤背景"

msgctxt "#31169"
msgid "[B]CONFIGURE ADD-ONS[/B][CR]Manage your installed Add-ons - Browse for and install Add-ons from kodi.tv[CR]Modify Add-on settings"
msgstr "[B]配置扩展功能[/B][CR]管理已安装的扩展功能 - 浏览并从 kodi.tv 安装扩展功能[CR]修改扩展功能设置"

msgctxt "#31170"
msgid "[B]CHECK SYTEM INFORMATION[/B][CR]Display your hardware - Check current network settings[CR]Monitor free discspace"
msgstr "[B]查看系统信息[/B][CR]显示硬件信息 - 查看当前网络设置[CR]显示可用存储空间"

msgctxt "#31171"
msgid "Use season fanart"
msgstr "使用季同人画"

msgctxt "#31172"
msgid "Use extra fanart"
msgstr "使用附加同人画"

msgctxt "#31173"
msgid "Use extra thumbs"
msgstr "他用附加缩略图"

msgctxt "#31174"
msgid "Random Items"
msgstr "随机项目"

msgctxt "#31175"
msgid "Random"
msgstr "随机"

msgctxt "#31177"
msgid "Enable touchscreen mode"
msgstr "启用触屏模式"

msgctxt "#31178"
msgid "Enable kiosk mode"
msgstr "启用自助终端模式"

msgctxt "#31179"
msgid "Next Episode:"
msgstr "下一集："

msgctxt "#31180"
msgid "Use video background"
msgstr "使用视频背景"

msgctxt "#31181"
msgid "Show banners in list"
msgstr "在列表中显示横幅"

msgctxt "#31182"
msgid "Hide info panel"
msgstr "隐藏信息面板"

msgctxt "#31184"
msgid "Customize visualization background"
msgstr "定制可视化效果背景"

msgctxt "#31185"
msgid "Listed shows"
msgstr "待播剧集"

msgctxt "#31186"
msgid "Airing today"
msgstr "今日播出"

msgctxt "#31187"
msgid "Use genre backgrounds"
msgstr "使用类型背景"

msgctxt "#31188"
msgid "Recommended Items"
msgstr "推荐项目"

msgctxt "#31189"
msgid "Tip"
msgstr "提示"

msgctxt "#31190"
msgid "Select add-on:"
msgstr "选择扩展功能"

msgctxt "#31191"
msgid "TV guide"
msgstr "电视指南"

msgctxt "#31192"
msgid "Radio guide"
msgstr "电台指南"

msgctxt "#31193"
msgid "TV recordings"
msgstr "录制的电视"

msgctxt "#31194"
msgid "Radio recordings"
msgstr "录制的电台"

msgctxt "#31195"
msgid "TV search"
msgstr "查找电视"

msgctxt "#31196"
msgid "Radio search"
msgstr "查找电台"

msgctxt "#31197"
msgid "TV timers"
msgstr "电视定时器"

msgctxt "#31198"
msgid "Radio timers"
msgstr "电台定时器"

msgctxt "#31200"
msgid "Custom add-on options"
msgstr "定制脚本程序选项"

msgctxt "#31201"
msgid "Select studio icons"
msgstr "选择工作室图标"

msgctxt "#31202"
msgid "Select recordlabel icons"
msgstr "选择记录标签图标"

msgctxt "#31203"
msgid "Select movie genre icons"
msgstr "选择电影类型图标"

msgctxt "#31204"
msgid "Select music genre icons"
msgstr "选择音乐风格图标"

msgctxt "#31210"
msgid "Enable TvTunes add-on"
msgstr "启用TvTunes脚本"

msgctxt "#31211"
msgid "Enable NextAired add-on"
msgstr "启用NextAired脚本"

msgctxt "#31212"
msgid "Enable Qlock add-on"
msgstr "启用Qlock脚本"

msgctxt "#31213"
msgid "Show Cinema Experience button in movie info dialog"
msgstr "在电影信息对话框显示影院体验按钮"

msgctxt "#31214"
msgid "Integrate Cinema Experience in home movie menu buttons"
msgstr "在电影菜单按钮整合影院体验"

msgctxt "#31215"
msgid "Hide GlobalSearch button"
msgstr "隐藏全局搜索按钮"

msgctxt "#31216"
msgid "Extras"
msgstr "扩展"

msgctxt "#31219"
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

msgctxt "#31220"
msgid "ClearArt"
msgstr "ClearArt"

msgctxt "#31221"
msgid "Extra Fanart"
msgstr "扩展同人画"

msgctxt "#31222"
msgid "TV Tune"
msgstr "TV Tune"

msgctxt "#31223"
msgid "Update rating"
msgstr "更改评分"

msgctxt "#31224"
msgid "Extra Thumbs"
msgstr "扩展缩略图"

msgctxt "#31225"
msgid "Artist slideshow add-on"
msgstr "艺人幻灯片插件"

msgctxt "#31226"
msgid "Actor info"
msgstr "演员简介"

msgctxt "#31227"
msgid "Director info"
msgstr "导演简介"

msgctxt "#31228"
msgid "Writer info"
msgstr "编剧简介"

msgctxt "#31229"
msgid "DiscArt"
msgstr "DiscArt"

msgctxt "#31301"
msgid "PLAYER"
msgstr "游戏玩家"

msgctxt "#31302"
msgid "START"
msgstr "开始"

msgctxt "#31303"
msgid "QUIT"
msgstr "退出"

msgctxt "#31304"
msgid "Please enter player names..."
msgstr "请输入玩家姓名..."

msgctxt "#31305"
msgid "It's your turn"
msgstr "轮到你了"

msgctxt "#31306"
msgid "Press UP to continue..."
msgstr "按上键继续"

msgctxt "#31307"
msgid "Score"
msgstr "得分"

msgctxt "#31308"
msgid "Wins"
msgstr "获胜"

msgctxt "#31309"
msgid "HAS WON"
msgstr "你赢了"

msgctxt "#31400"
msgid "New:"
msgstr "新的:"

msgctxt "#31409"
msgid "Player Controls"
msgstr "播放控制"

msgctxt "#31410"
msgid "Recently Added"
msgstr "最近新增"

msgctxt "#31411"
msgid "Recently Played"
msgstr "最近播放"

msgctxt "#31501"
msgid "Show tv info"
msgstr "显示电视信息"

msgctxt "#31600"
msgid "Daily"
msgstr "每天"

msgctxt "#31601"
msgid "Maps"
msgstr "地图"

msgctxt "#31605"
msgid "Weather forecast provided by:"
msgstr "天气预报提供者："

msgctxt "#31701"
msgid "Default"
msgstr "Default"

msgctxt "#31702"
msgid "Arial"
msgstr "Arial"

msgctxt "#31703"
msgid "Default Big"
msgstr "Default Big"

msgctxt "#31704"
msgid "Arial Big"
msgstr "Arial Big"

msgctxt "#31705"
msgid "Default Big Bold"
msgstr "Default Big Bold"

msgctxt "#31706"
msgid "Arial Big Bold"
msgstr "Arial Big Bold"
